上lecture隔離個肥婆擤鼻涕好似牛叫聲

佢每擤一下，lecturer就疾一下
好撚難頂

啲肥婆真係

打擊肥婆人人有責
肥婆真係好撚低賤

上面已經有隻

睇唔到#2

Sor 囉屌
使唔撚使小小事就放我上連登啊！

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
屌你老母爛臭閪

就係你上lecture戴耳筒睇支那攻略 仲要笑到大大聲

要圖

唔上堂睇幾時睇？
返學前又要嗌莊
放學又約左班大隻仔做gym自拍
晚晚又要同班組爸飲酒
我唔似你班摺人一樣咁hea咁多時間囉

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅！

隔離同隔籬點分？
斬開定撕開？